留意到近排波台受蓋Ching影響好多人問賭場教學

真係害人不淺

受佢影響應該係問yoyo/callg

您2隻分身狗

單身狗